## Тестовое:
- Установить Modx. 
- Натянуть любой шаблон сайта. 
- В контенте любой страницы два поля с валидацией и кнопка рассчитать. В поля вводятся цифры. При нажатии на кнопку происходит умножение чисел на СЕРВЕРЕ и вывод результата БЕЗ перезагрузки страницы.